啱啱放監 有無ching知點解N賓仲未入去坐🤔

仲有得踢

搵個funson硬食咪得

ching咁快手

乜而家打中場

真係前中後玩哂

連登嗰個都未入去坐啦

中場果個針神Jensen唔係n賓來

一個集團嚟